親戚send條咁既片撐送中,應該點吊返佢地？

[url]

比二十分镗胡漢清解釋 『 逃犯條例 』 的精粹！簡單易明！[/url]

如題

支持佢去大陸長住先

Send番d狗點做狗的片比佢地

佢得1條片send比你 但係我地有成千上萬的片

你搵番之前法律界反送中遊行俾佢睇咪得

呢條係「逃犯移交條例」
要交收兩地同意先得
唔係你共產黨話交就交
台灣唔同意既改動即係成件事浪費納稅人既錢
以於大陸，我屌你老味呀